「屌」醫護凍薪，黑警繼續加薪。

醫護資源呢

錯喇

今年攬炒成功

今年所有藍絲公務狗

同埋警犬，全！部！凍！薪！

抵撚死

眾籌比醫護手足

凍薪就贏